{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050664",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "용호횟집"
    },
    "text": "ソウル特別市中浪区中浪駅路44-11階ヨンホフェッチプは正統刺身店で約30年の歴史を誇っています。 毎日水産市場で直接活魚を選び、最も新鮮な刺身を提供しています。 営業時間は毎日12:00~21:00で、水曜日を除く第1週と第3週は休業日です。 位置は中浪駅の2番出口を出てグル橋を渡って約50mほど位置しています。 メニューは多様に構成されています。 さわやかな味を楽しむことができるハイボールは8,000ウォンで提供され、ヒラメ+クロソイは45,000ウォンで多彩な味を感じることができます。 サーモンとヒラメはそれぞれ35,000ウォンで食感と風味が楽しめます。 そして、モアムフェとクロソイはそれぞれ40,000ウォンと38,000ウォンで、様々な味を一度に楽しむことができます。 刺身丼は8,000ウォンでテイクアウト注文も可能であり、ソドリタンは5,000ウォンでコクが逸品です。 お客様に最上の刺身とサービスを提供するために、当ヨンホ刺身屋は最善を尽くしています。 真心と新鮮さに満ちた、美味しい刺身を体験したい方は、ヨンホ刺身屋にお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンホフェッチプはどの区にありますか？",
            "answer": "ヨンホフェッチプはソウル特別市中浪区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンホフェッチプは何階にありますか？",
            "answer": "ヨンホフェッチプは11階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンホフェッチプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨンホフェッチプの営業時間は毎日12:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "ヨンホフェッチプの休業日はいつですか？",
            "answer": "ヨンホフェッチプの休業日は水曜日を除く第1週と第3週です。"
        },
        {
            "question": "ヨンホフェッチプの位置はどこですか？",
            "answer": "ヨンホフェッチプの位置は中浪駅の2番出口を出てグル橋を渡って約50mほどです。"
        },
        {
            "question": "ヨンホフェッチプはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ヨンホフェッチプのメニューにはさまざまな種類があります。"
        },
        {
            "question": "ヨンホフェッチプのハイボールはいくらですか？",
            "answer": "ヨンホフェッチプのハイボールは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンホフェッチプのヒラメ+クロソイはいくらですか？",
            "answer": "ヨンホフェッチプのヒラメ+クロソイは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンホフェッチプのサーモンとヒラメはいくらですか？",
            "answer": "ヨンホフェッチプのサーモンは35,000ウォン、ヒラメは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンホフェッチプのモアムフェとクロソイはいくらですか？",
            "answer": "ヨンホフェッチプのモアムフェは40,000ウォン、クロソイは38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンホフェッチプの刺身丼はいくらですか？",
            "answer": "ヨンホフェッチプの刺身丼は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンホフェッチプのテイクアウト注文は可能ですか？",
            "answer": "はい、ヨンホフェッチプの刺身丼はテイクアウト注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨンホフェッチプのソドリタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨンホフェッチプのソドリタンは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンホフェッチプはどのような刺身とサービスを提供していますか？",
            "answer": "ヨンホフェッチプは最上の刺身とサービスを提供するために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 552
    }
}